死人海關要續牌就要人整個乜鬼計劃書同咩政策指引

成日話個計劃書寫既野唔夠詳細呀無POINT呀唔啱又盛
大佬呀, 人地小本經營咋!
咩寄錢同審查程序梗係簡單同低成本啦!
你估個個都係西聯啲大公司咁規格營運咩!
果個咩計劃書成廿個POINT要人作論文咁寫仲要寫指引共兩份
最離譜個海關人員同我通水叫我搵所謂專家寫.
我心諗乜X野專家呀, 根本就係你啲人QUIT咗開啲所謂顧問公司
特登整個咩計劃書規定要我地攞成"兩皮野"出嚟
要佢地幫你寫仲話幫你申請牌照.
豈有此埋真係, 邊啲人貪污最多你又唔去捉,
剩係識諗埋啲屎橋搶我地啲小商人啲血汗錢.

btw有冇師兄姐印尼舖同行知道應該點樣寫佢哋先會批個牌俾你？求指教。